AirDrop真係好好用

危急關頭隨時可以救命

我每次去中學同學、大學同學、同事聚會，點都有一兩件只有an機，女仔都還好，whatsapp腥相就夠。

最麻煩都係an毒撚，死都要google photo無損相片，好心雙修啦，買部二手機都唔係好貴啫

成日send埋比隔離枱 唔知有咁咁好用

市場調查公司 Gartner 發佈 2017 全年度行動作業系統市占率調查，報告指出，在智慧型手機部分，Android 系統市場有率佔率達 85.9％，iOS 系統佔比為14％，總計兩大主要行動作業系統，囊括全球市場高達 99.9％ 的市佔率。至於其他系統如微軟 Windows Phone、黑莓 BlackBerry OS，總計使用率僅剩0.1%。

用an機嘅就係毒撚，啱啊，你咪繼續生活係你個小小世界度囉。身為小眾，仲叫人哋買部二手機遷就你。

2017 年

印度99% an 機已經尾左機啦

你要將大陸當係你世界一部份咁計 你又冇錯嘅

香港以前就三叔多過iPhone
自從出咗iPhone 6 plus啲貪大mon港女強勢轉會
依家香港iphone佔一半，仲要已經計埋廢中廢老用an

你要將大陸當做全球市場，眼光咁狹窄嘅話，我都冇辦法

根據StatCounter網站資料，截至2019年4月，香港手機市場佔有率最高的是蘋果公司，佔50.7%，遠遠拋離其他競爭對手。三星以24.24%排名第二；華為排名第三，佔7.1%，而第四位則為小米（5.8%）、第五位則為LG（2.84%）。

以上計埋師奶廢中廢老

細個讀緊中學大部分用三叔，貪mon大，iphone細mon狗也不屌
去到大學慢慢轉曬iphone，特別印象深刻係好幾個用緊htc長下巴三胞胎嘅都轉曬iphone6 /6s plus
依家出嚟做嘢，做過兩間公司用緊an機嘅同事得3個

用黎文宣 一流

你仲裝wechat

對唔住屋企人用逼住用

已經位置分享僅限使用app時 禁止取用通訊錄

成個app del左佢啦 大陸app好撚惡架

又嚟呀？你依啲fandroid 傻閪毒撚成日用過冇意義既市佔嚟打飛機？你知佢地係[img]

計埋果堆Smart tv 預載既垃圾Android 咖呵？
Android 價位夠平夠賤幾百蚊大陸非洲都個個用師奶阿叔垃圾廢柴毒撚中坑都有部掉咗都唔恨

醒醒啦死毒撚，用Android 果堆大部份都唔正常